點會只有721唔見人 831打死人？仲有好多

七二一 唔見人
八一一 射盲人
八三一 打死人
九一九 陳彥霖
十月一 槍殺人
十一四 阻救人
雙十一 狂殺人

財經版
282 鳩拉人
xxxx （任何微信女老千股）唔見人

仲有冇？

死撚開d啦，班狗出到來以為好似打war game咁
d 催淚彈亂咁扔過來
果晚個個都有睇live
點洗白都係黑㗎

蒙面出鏡又唔show名
擺到明都知道自己身有屎la

屌，覆錯post

你幾歲?